Godzilla: King of the Monsters 哥斯拉: 怪獸之王 首條預告公佈

中字

基多拉

legendary 竟然冇景甜

金剛枯顱島咪出場咗
同一個世界觀
佢再出場就要扮呀婆

個妹係咪會用超能力打鳩隻哥斯拉

但有章子怡

佢尖叫嗰吓真係即刻諗起Ele

哥你老母閪個吉拉呀

個細路走埋去伸手果隻係咪魔斯拉幼虫

好似 章子怡

華倫夫婦都幾多戲做，之前拍完追命列車，華倫夫就拍水行俠做亞特蘭提斯王，華倫婦就做左哥師奶

華倫夫係咪溫子仁既譽用演員

應該好friend

watchmen有三個都入左dceu

成條trailer出得2秒

希望今集哥斯拉可以脫離DC宇宙

見到基多拉出場嗰幕

回帶

好有係upside down feel

寧願睇章子怡都唔想見到景甜

屌 一開始個女主係咪 eleven ?

其實個故事係點
好耐冇睇過哥斯拉

Millie